<resources>
    <string name="app_name">AdrenalinCity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="drawer_open">Open</string>
    <string name="drawer_close">Close</string>
    <string name="title_activity_movie_today">MovieTodayActivity</string>
    <string name="title_activity_movie">MovieActivity</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>

    <string name="facebook_app_id">174696973047766</string>
    <integer name="com_vk_sdk_AppId">5957551</integer>
    <string name="firebase_web_client_id">AIzaSyAdBDAPN1A5ppXYUfJaaMhVJIQkep8GU9c</string>
    <string name="title_activity_my_tickets">MyTicketsActivity</string>
    <string name="title_activity_basket">BasketActivity</string>
    <string name="title_activity_payment">PaymentActivity</string>
    <string name="title_activity_book_rules">BookRulesActivity</string>


    <string name="filter_title_taras">Adrenalin Cinema</string>

    <string name="book_rules"> <td align="center"> <b>Правила бронювання / купівлі квитків</b> </td>\n

Правила бронювання квитків на сеанси кінокомплексу «Адреналін».\n

Тимчасово онлайн бронювання квитків не здійснюється. Перепрошуємо за незручності.\n

1) Дані ПРАВИЛА визначають порядок та умови бронювання квитка (квитків) на сеанси кінокомплексу «Адреналін».\n
2) Бронювання квитка (квитків) відбувається в касі кінокомплексу або за телефонами: 787 220, 784 670, а також на сайті: http://cinema.adrenalin.lutsk.ua\n
3) Скориставшись послугою бронювання квитка (квитків) Глядач підтверджує, що він ознайомлений та погоджується з даними Правилами.\n
4) Глядач повинен викупити заброньований квиток (квитки) у касі кінокомплексу не пізніше як за20 (двадцять) хвилин до початку сеансу, шляхом внесення готівки за зареєстрованим прізвищем, що підтверджує його статус замовника.\n
5) В разі невиконання вказаних умов, бронь знімається автоматично за 20 (двадцять) хвилин допочатку сеансу. Вивільнені з-під броні квитки потрапляють у вільний продаж. При порушенні даних Правил претензії Глядача щодо відсутності заброньованих квитків адміністрацією не розглядаються.\n
Правила Online бронювання квитків:\n
1) Online бронювання можливо здійснювати не менше ніж за 1 годину до початку сеансу.
2) Один користувач може забронювати на один сеанс не більше 5 місць. При необхідності  бронювання більшої кількості місць, необхідно зробити це за телефонами або безпосередньо в касі кінокомплексу.
Процедура Online бронювання квитків:\n
 1) Для Online бронювання квитків виберіть, будь ласка, фільм, дату та сеанс.
 2) На відкритій схемі залу позначте місця, квитки на які Ви хочете забронювати. Далі натисніть кнопку «Бронювати».
 3) У залах існує ліміт місць для бронювання. При перевищенні ліміту, кнопка «Бронювати» стає недоступною, в цьому випадку Ви можете тільки купити квитки Online або в касі кінокомплексу
 4) На екрані з\'явиться код Вашого замовлення. Також на Вашу електронну адресу дублюється інформація про заброньовані місця та код Вашого замовлення. Запам\'ятайте або запишіть цей код.
 5) Назвіть прізвище, сеанс, ряд і місце та отриманий код касиру при оплаті.
Бронювання є успішним тільки при появі на екрані цього коду.

Правила Online продажу квитків  на сеанси кінокомплексу «Адреналін».\n
1) Дані ПРАВИЛА визначають порядок та умови продажу квитка (квитків) на сеанси кінокомплексу «Адреналін».\n
2) Продаж квитка (квитків) відбувається на сайті: http://cinema.adrenalin.lutsk.ua через систему онлайн продаж ПриватБанк. Комісія за послугу купівлі квитка знімається згідно тарифів ПриватБанку.\n
3) Скориставшись послугою купівлі квитка (квитків) Глядач підтверджує, що він ознайомлений та погоджується з даними Правилами.\n
Правила Online продажу квитків:\n
1) Online купівлю квитка можливо здійснювати не менше ніж за 1 годину до початку сеансу.\n
2) Один користувач може купити на один сеанс не більше 5 місць. При необхідності більшої кількості місць, необхідно зробити це безпосередньо в касі кінокомплексу.\n
Процедура Online купівлі квитків:\n
1) Для Online купівлі квитків виберіть, будь ласка, фільм, дату та сеанс.\n
2) На відкритій схемі залу позначте місця, квитки на які Ви хочете купити. Далі натисніть кнопку «Купити». Після чого ви перейдете на сторінку ПриватБанку, де потрібно виконати інструкції, вказані на сторінці.\n
3) На екрані з\'явиться код Вашого замовлення. Також на Вашу електронну адресу дублюється інформація пропродані місця та код Вашого замовлення. Запам\'ятайте або запишіть цей код, а також сеанс, ряд та місце.\n
4) Операція є успішною тільки при появі на екрані унікального коду.\n
5) Назвіть котролеру ряд, місце та обов\’язково код (який Ви отримали) для перевірки. Після перевірки  даних контролером, Ви можете зайняти Ваше місце в залі. Якщо Ви не пам’ятаєте зазначені дані, уточнити їх потрібно в касі кінокомплексу.\n
Електронні квитки обміну не підлягають. Повернення квитків можливо не пізніше ніж за день до початку сеансу.\n
Приємного перегляду!\n
Адміністрація кінокомплексу «Адреналін».</string>
    <string name="title_activity_discount">DiscountActivity</string>
    <string name="title_activity_sign_up">SignUpActivity</string>
    <string name="title_activity_soon">SoonActivity</string>
    <string name="title_activity_schedule_page">SchedulePageActivity</string>



    <!--<string name="api_key_google">AIzaSyBbhd8HYY961_LLQnopymGg8ofmCeYMgG0</string>-->
</resources>

